iphone6s壞左拎去整好 定買7定買8定等X?🤔🤔🚬

🤔🤔🤔

喂喂 你好呀

好

死左佢

屌你 死左去波post番黎搶1001

第一次搶到1001

負皮你先

fw盤有無同路？

IphoneX啦 拎出街都型啲

我屌你老母 女人
係咪想逼死我
都道撚哂歉又話要靜靜 我又唔撚識讀心
你又話要靜 轉過頭就同人出去食飯打機
我post句你有你快樂過生活
佢又post句其實我不快樂 想點
其實係咪要我跳樓消失係依個世界

覺唔覺你問親個啲都開對家...

搵返佢

覺。。。 祖記

女人姐 飲杯酒 食支黑冰 瀟灑d

出完糧想食飯 m記 Mosbyr蝦堡定吉野家好

講就易

m記 我好鐘意食m記

戒打機了屌你老木

咁mosbur定吉野家好

有冇食新粉

一定係大家樂

買iphone3

你要離棄war3了嗎

根本佢都覺得我係不快樂其中的源頭
最好有個人好似公主咁養佢
又唔介意佢同d狗公兩十四小時曖味

你有撚女咩 撚你就有一細條

我跟何wayne買

冇！ 薯條係點茄汁

y

打算今晚生日道多次歉打句祝佢永遠快樂
有就有 冇就冇

咁都有得曬

我溝醬食

棄啦仲未棄？

搵返都係自已唔開心 想放低了 好累

不了

邊個。。 個名好熟

棄啦屌，執返都嫌阻掟

Youtube search何wayne
足球界陳雲

你女人黎架 扮乜男人牙

垃圾先唔得

心軟

有女仲有咩好愁 到你無女就知咩叫色即是空

你

當你係提款機咁 兵都不如...
自己又要傷心

叫人俾水無人理我 橙

有等於冇 又點睇

垃圾

千選萬選 選個唔錫自已既

心碎唔係之前個件咩 又話洗好多錢係佢身上

垃圾 你都識講啦 咁要黎把撚咩

寧缺勿濫先好

借你女友比我 維修好再比返你

我係垃圾
情關難過 你估賭$咩 按一下就可以冇哂

又要擔心呢樣個樣 無好過有

我 但有啲擔心了...

真

要買了...

唔好放棄呀 賠了太好 期待更好

若你覺得走到世間盡頭 時辰未夠早 拋下良朋密友
無力讓光陰折返 面前一樣有

O 謝b想缺...
樓豬rip

去啦 咁多位我知我係垃圾 小弟先行前住IFC
祝🐑

每日都吸口寂莫 解千愁

善善收唔收檢查費

玩留

喂喂 米尾 我成日認錯你同9UP

有咩就搵樓豬，感情天皇

小妹做你女朋友啦 咪跳

我了

Pmed

唔洗啦 鬼唔知自己係垃圾咩
有d人日日入錢咪又係繼續賭
根本一樣

傷女王 洪飛虎?

屋企咁岩有支wd40

冇人可以話自己係垃圾呀

屌你笑撚4

盧99%..要西鎮

小妹都唔想日日入架

盧99%..要西鑽

懷疑盧比反水你

入咗紙做Fw fans

沉咗又推番上嚟

人妖刀岩

Bb食蝦堡啦

不了 去左E出口吉野家

對唔起 我是女人

-.- 又食吉吉

55

== On9 最平又飽

早餐 udon 好食

上去煮烏冬啦

番工刀吾sick

早餐食百佳D餐包炸 整2野牛油就黎

肥仔d血係咪好味d?成日吸鳩我

解體

詠神funson

Seems to be lu

養5熟

道你老母啦

😎

Sydney 9.5 2.5

阿德半0:1

未解到呀 d脂肪 jam實晒d關節同接合位 就算強行分體 d脂肪都 kick住

藕斷脂連

兩場上盤fit唔fit？

睇到呢類標題ip都唔使check

蓮藕仔陳浩民

L你捉不到我吧

yes

哪吒仔～

蝦堡gel

請你食

我係垃圾 已打算今晚唔中8x1 去IFC跳樓
我依件垃圾就好似一個賭仔輸極都去馬會入$咁
冇得救 匆念 祝🐑

買3部

有聲

跟隔離買，對家

ok

有冇生日水，今晚過十二點賭埋先跳樓

我過betting度出

左右真係好手足

屌你老母我真係忍無可忍

買咗老墨

比最後10分鐘你出現 唔上水唔好怪我講曬你既野出黎

乖啦 呢度好多手足陪你做生涯規劃 唔好輕生啦

我

=.=

放過我plz

哪吒 率眾妖害人

Gchi

巴打好耐無見

乜事

講

兩場都大奶嚟睇下

肥朱又爆seed

屌你老母收工去食飯
我無曬錢 去食個m記
好彩仲有apple pay
無人汁台 咪放番d野去去掉
仆你個街叫我幫佢汁埋
本身都嬲 我罵撚埋成地
我唔係係到做做乜野要幫你汁埋你邊位

冷靜先

依個另一件事

仲有8分鐘 唔上水就好自爲知

冷靜呀屌

⛔️👂🏻📙❌

冷靜？佢搞撚到我無錢食飯
我冷靜？

我冷佢老母比狗屌阿

乜水...

我下半場先買

日經黎

靜

再郁，jc唔放過U

準備定花生先

屌撚埋你阿唔知頭唔知路

我比你先

阿德1-0

我又要....

快

？

唔想被擊殺

個ex定邊個呀

阿德

m記？幾多號餐

派我

...快到

我無錢食飯唔見你比我

日記手足黎

牙Q買乜

一跟9up就好似輸硬咁

唔好爆我 知錯

太耐冇上水 講緊邊位 btw 巧克力妹冷靜 我比你鬧啦

無買

大白

開心看戲

Mama 請我食ok?

系...花生油水已備

唔準鬧我機械人

食m記叫我啦

小白就夠

食

賭撚少陣洗死咩 屌你老母
無錢又學人賭

疏

壞乜

呢句係話我了...

對唔住 我知錯了

朱古力一定係屌m240

阿德冇盤買棄左

5好2C

師傅咁好人

我打多2次 佢再cut我線佢就仆街

喂

唔好 我乞梗$了

到底係邊個

乞食都唔掂

發生咩事

m記放題？

want g

真係唔好

又係Xy呀？

普b係隔離啲回應好鬼馬

係
弱智

得 佢話今日還 佢今日還唔到再爆

好 聽日生日會就m記搞

悉尼FC(中) 1-0 墨爾本城
海德堡 0-2 阿德萊德聯

Sydney 1-0

sorry

Sorry lor

Ky

阿德20

完

借唔還唔緊要 更多野佢今日還唔到再講

嘻 我有善善防護罩

要頂實半場a..

爆左啦

爆左-.-

賭軟球

有殺錯冇放過 我撐你架

打字慢 sorry

信貸評級呢...

人格問題

快手入多甩比我入細

who

有無咁多人借錢啊

普巴果句輸打贏要，好正

上網借仲快過出去借

賭仔係咁

阿德半客2倍真是派到

應該問有冇咁多錢借比人

驚比人淋紅油

gel？

快啦屌

想借了

找數啦咁 我屌你

快 咪等

2c 想4

借人錢或者借俾人果下預左清哂條數先有返個朋友
如果唔想冇左個朋友 就盡可能唔好借$俾人

開工

88bb

墨城快大奶

啊頭全部唔係度，hea到收工算

支持

老豆老母去咗旅行，日日鳩fing咁濟

.......日日食自己?

係⋯⋯琴晚去咗食大家食

我今日都係

9up補唔補大好

養生工作

佢話唔補嘛

葡萄...

發現肥朱好女仔黎
賭球都肯借

唔補細ja

係咩

當佢朋友先咁
唔係還唔還既問題係昆左我

系...請珍惜肥朱

真🚬🚬

靜未

你估9up係king gor咩 出10.5大 又補10.5s 話收息

你jer我好了 唔好jer肥朱

佢還錢啦 唔講

A_A

西面在？有野問你

係咪講明5還就得....肥朱

食野先咁㩒㩒㩒

佢買梗海之戀 有事講低

系

我減緊肥佢搞到我食左m記

ching 有料

開名啦

開工 10.5ss希望唔好銀牙

你又做乜撚野轉做紅名呀 係咪要小妹我教訓下你隻屎眼仔？

盲生係我係我

唔再提件事啦 佢今晚搞得點就完

正牙

On9 成日同我打機都5知我係女

我明...

。。。。。唉

仲要今日問佢佢先扮傻話今日先知

邊有講得咁清楚 得10.5 無b同s

勁
10.5s收息

咪係囉盧有西架

可以蕉蕉boob

十卜

睇錯屎迪仔

。。。。

佢50k注？d息幾和味
難為d跟左 all in

ok 0245 重心八場

8x1

好想瘋狂同女女打機

呢度有位會然都50K一注

me

WANT G

你係其中一隻G

唔係眼問題 係智_

變身同9up

👍👍

一句野引曬班人妖出黎

無錯

跟

小弟最憎人妖

悉尼上力未

小弟無西-.-

死了

但個人係

無左TOUCH ID...都5G點生存

臭Gau

係...個人西西地-.-
成日西面

想羊iPhone

我刀想

屌你塊面

我塊面好多暗瘡,比D米青我FU面OK?

1k推5口

你換8?

可以

用緊7plus但X好似好正

7掛..

不如唔好換

冇touch id

前鋒呢排好撚fit

前鋒大奶

3.5又太多了博d半大1.5

你好

首回合閪鑽對前鋒個盤點開?

有上盤同下盤

都係既...8=7S
諗諗先,反正都唔會咁快有貨LA

上班去...各位加油

呢場用果d方法就錯了7成

番乜

角球針了

教我

有6.5就買

On9

梗係叫鐘景輝教你啦

老鼠半1/1.5s cashed

不了 冇50k收不了息

兩邊都買

默城ng

留返90蚊買畜生先

打樁機

收啦

高ling

想收工但要OT

我燈

同你相反 想OT但要收工

我收10

Yes

好 繼續做野先

悉尼好大機2.5s

即場幾時入角大好？

比ky估中有人要川9.5

Ky buy s?

佢好似話有人一樣就skip

半2開7.5 8.5會唔會太奇怪

老鼠加油

唔會

hello

角細日

勁

老鼠2:0

墨城一刷角比人懲罰

勁
king神出大，9c ft

咁比大奶我

8po 米jer my king god

一講完似細就2:0

Your king God change jor name

Sorry law

講多次

波台清X定波台Y泉？

2.2都唔落6.5
企到好硬

波台XY

YX喎

越南野好似幾好食

前鋒1:0

反手

鋒1:0

8.5b再見

西鑽個龍

Po b

不求角球，只求大奶
1/3
2/3

阿德對家fake左2次

fw 3.5s

刷下大佬 唔係路 開個8比我

洗唔洗幫拖

0:3

3串1單

可以點幫？

飛過去刷

掛住講入唔到6.5 2.02

b定s

頂撚實個單得唔得

B

以為你傾哥上身

我跟ky
傾哥我次次都買左佢對家

6c

老鼠破完角處 瘋狂刷plz

6.5 7.5 10.5s 幾時搞掂？

正

無跟到7.5，而家有d驚佢爆

等多陣

8c完大家開心

老鼠俾多粒定驚

7c

7777

係⋯⋯差一粒

爽 10.5s

6.5 gel

19eng: 放心

刷到咁系樣

Ng red diamond

鑽1:1

1:1

FW 2/3
SY 2/3

Goalll

入多粒就入s

比人追平又rc

直紅 wtf

rc😣😣😣

助理球證話好忙，可能得三粒同九角

Mama 西鑽嗰場啲角點入呀 我入左9.5

信者得9

king sir 出左9.5 9c ft max

。。。

9up係channel出？
睇唔到 橙

老鼠是但一邊入多一球

針

9up又轉左清盧？

8c

頂住牙

9.5s

夠數喇 要停喇

係

2 號goal

默ng

6.5 7.5 gel得
差10.5s

加7分鐘 傻架

加時七分鐘

+7

做乜撚野+7...

唔爆都加到爆

老鼠絕殺一球

Jumped

加油呀

8.5細GG
加7
想刷夠11角

入佢老母呀

9c 爆硬啦

9c

驚乜

999999999

on99

有4倍呀

補完未？

差一球

補撚完未呀dllm

老鼠入多粒啦屌

打邊爐啦

9up子

點解時間咁慢

Ft 9c 2-0

屎已瀨

9c ft

Mama 9up 又gel

9.5掛了

第一次賭波賭到手震..

10.5s

唔玩了，燈

過隔離gel下先

ky話9c就9c

嚇撚死 無啦啦補咁耐

你個名 小性奴？

角細無爆，條form勁？

??? 7.5大 9.5細

太早買 心急急

Yes,又中角膽

有冇ching去過俄羅斯

9.5s 3/3.5s

唔些牙。。

9up b 我三個星期 第一次收錢

樓豬唔賭馬呀

單3x1 failed

？？？
做咩唔出10.5 落到1.65
叫人買番大？

9.5 failed

你係鐘？

fw 6.5

有無一齊jer 9up?
連中4口咁屎扮大袋

有冇去過俄羅斯旅行嘅手足

真。大袋

好強嘅氣

係 垃圾9up
出完細又補大 好屎囉

認同 係勁唔洗咁買啦

ot緊

有冇人9up

無睇到9up 個即場7.5b 好彩中9.5s

渣ga

弱智仔

工已放 去買個蛋糕 因間十二點自己食

5555，出水未

5c

真 我都氣睇尖神頭

9.5大買得過

all in左批.5無錢買6.5

6c 啦

已經坐咗兩個鐘，準備收工

3w 2q

你唔係買10.5s咩

完全睇唔到有6.5

9up gor回歸
1.聖日耳門10.5細
2.圖庫曼9.5大
3.墨城9.5細
4.墨城7.5大

差第一口就跟哂

sick ball

低調

大大力gel?

有6.5 仲要高水

夢爺

打留左

食乜好 落雨濕濕

角球點買
補時7分鐘爆我8.5細

搵我？

係，有咩提議。除咗老麥

屌...不要再說了

@肥朱

刷到仆街

啱啱放學返屋企！！

附近有咩

想食

買左
有本事咪下半場開12個角球爆我囉

我買左14.5s

10c
同垃圾同路都中

扑野家/大快活/普通餐廳

會

係到出ok?冇入chaanel

紅鑽真係弱智

咁就抵輸啦

Ky 9.5gel

間間都食厭左？

紅鑽入波未 買左主晉

ky有冇青盧可入

食左啦今日 唉味提

有，得我一個之麻😂😂😂

無，都少食

in jor

買咩

普通餐廳係茶記？

想做第二個

Kingor貼圖話心淡啦

都算係，有啲小炒，炒粉麵飯咁樣

Goalllll

想做第三個

咁夜

我自己就麻麻扑野家啲飯 2間邊間少人啲就邊間

日本佬😂😂😂

11c

bomb

一於咁話

有 pm佢

14.5s

西鑽停角未

又同左路

又話戒

爭一甩

12c

頂撚住13.5s

鳩fing咗兩個鐘終於收工， cashed

全攻博晉級

川狗追和派100

未入唔好入住，似15c

連中兩粒，信多次西鑽，主 ng

少林寺係夜d

十月意甲再戰

老母熱狗

8.5b cashed

入完又1c

比人煲角大煲到馬會唔敢開2個角盤

邊間

琴晚食大家食，明明叫4度辣，出夠10比我。

被呂以村先生撚狗了

下次叫埋我煲

Ust ?

閪鑽鳩攻

唉 刷角都5預我

第三關了

想買無入球 户口無錢

第二次開狗會acc仲有冇禮物拎

次前果個比狗會cut咗

King gor話比你地jer到心淡啦

Diamond NG

想睇圖

你地好自私

Wfc

刷角刷到。。。

第一次跟betting gor就豬

有9up gor唔跟

入去睇啦，同場加映班信徒唔知佢改左名，佢貼大額飛比人屌事後

前鋒抵死啦

2回合依家44?

亞冠假到 又同上回合一樣

3-1

投曬降

Cashed

又3:1

好驚好似亞冠咁 主進pls

話左有機15c

阿盧又膏

跟返琴日戲本 fw會晉

三連

4:1爽

4：1

前鋒88

點先會比人cut

cls

15C 上半得2C

其實入去做野

沙皮識波

爽牙

識玩呀返狗會

痴線波 半2全15 4-1

日本球 信阿盧

冇返啦，返緊其他工😂

lo

謝謝

抵死
龍門控球時候仲多過其他西鋒球員加埋

話左15c

ky

慘，買左先睇到個盤

爽到 3.5/4b 全格

係就好
買左16.5s

邊場

話咗主晉

多謝紅鑽 連中三粒next goal

btw iphone series
第一關搞掂

ft未？

咪14.5s囉，補左16.5s 1.9

見轉左水位冇買

跑咩

勁，我gun左

派

勁牙 有無6倍

KY買邊部

我買左啦

Thanks 15.5s 入14.5s 岩岩有一角

Pm 佳同

^_^有茅人得9牙

唔9禾

.......出晒水

過晒關咪買晒囉

佳同無覆

仲係用緊3年前垃圾大陸華為表示都想換

整緊餅
又唔pm

條八婆下關就炒

到時賣部existing俾我ok?

好啦下次pm😭😭

i love 閪鑽

你就閪
正氣鑽ar

講馬個女人想點，成日都讀唔到派彩

西鑽真係好弱智 我買佢盤果陣佢連輸十幾場我都買哂
好啦 我決定追佢對家盤 佢又羸左盤
我買佢角大果陣 成場加埋得5角 我買佢角細 屌啦星半1全15

淨係呢場正氣囉

不枉我豬幾k比你。。。ar鑽

比你估到仲叫食神？

咁對你黎講叫黑鑽

過去睇下KING GOR D門生今晚羸幾多先

其實佢地好似唔介意輸，

咁冇計 本多終勝呀麻

禾冇乜本錢 每場都好著緊

對你仍著緊但痛心

買左咩

0:1 嗰時主晉成12倍

驚無水多過輸

邊有野買依家

過緊關 8x1

中唔中唔緊要 反手都唔緊要
但一定要出左水先
最好就張飛要夠大 5加多4個0就最完美

唔會囉佢

事前又要遮遮掩掩咁 呢頭話大果頭話細
跟佢輸左果D又唔出聲 羸左果D就大大張飛貼出黎 成個畫面真係雪中送屎咁
佢大把錢 買極都有錢買多幾條飛 但其他人唔係

3x1差一場好勁

其實佢之前成日出事後大注飛，但無事前水，到佢再出下場水時，都係毒水，然後講句唔好意思無睇清楚盤/唔得閒睇盤，9估，而佢果d毒水可能落$500，$1000，仲要落一注

我覺得咁樣幾立心不良下，好似拎人做白老鼠試水咁

That why I love ky mama and 9up

盧蛇暗飛5萬

你地整頓完好好多啦
我po1講到口水乾

講真 我玩咁耐都唔會專登GER一個人
你有你出水 係準既有信徒識跟 唔準D人識走
但呢條友下下話重心 跟住擺幾張前兩場中左既5萬飛
個個傻鳩就當佢神咁拜
我真係好想知佢有冇事前係中過
當然 佢D信徒都係智商高極有譜
一撚擔擔

MAMA IS 渣

9up

最記得佢前兩日佢出角水，但自己重注Ng
角水果條飛好似得$1000

願打願捱

正常人點會留到係果度嫁
屌啦聲買10.5大 半場9C 個個當收左錢咁 最後叫極都叫唔到補返飛 又講到KING GOR 10.5細 半9全10 奇蹟收錢咁
明明佢係出10.5大

Btw,佢琴日條三串一好似炒撚哂

一個人返到屋企望住個蛋糕好想喊

叫左你地車仔1.65要補細 所以呢場唔計! 炒兩場姐

唔使喊既 乖

朝早仲要話D人唔識波盲跟佢 真係唔明唸乜

神化左 笑到 齋講10.5
大定細都歸功俾傾哥

盧狗正垃圾

其實之前留意佢多數係即場，佢應該係事前唔掂的。

betting gor個態度就好好多啦

有錢真好

不過唔理佢堆狗呢
堆狗惡撚到
隻彭宇硬最撚惡，唔識賭扮大袋，係度教人賭又屌7人戒賭

佢係個態度唔掂 下下乜7重心 上海D人個個跟佢9.5 10.5 11.5 萬幾咁買
佢出9.5 10.5 11.5仲要出埋主NG 跟住主NG中左啦
但D人跟係跟佢最初話角大嫁麻 個個都ALL IN哂冇錢買主NG
佢就貼兩條加埋10萬既主NG飛 成個畫面都弱撚智 跟你果D就輸哂
冇哂錢買你果D你就負負碌碌中
仲要大大聲係度話輕鬆打個和當冇玩過 但其他人已經輸到仆街
朝早仲笑鳩D信徒唔識波盲跟

B gor個大細注碼分配幾勁咁 不過冇佢咁多本
跟唔到

咁又未使狗狗聲既
應該年輕人來
試下循循善誘先囉

係
我呢啲窮撚
又無錢又唔識賭又燈

仆街既極致

9up又跟輸好多牙

洗唔洗我post你句野出黎？

9up輸打贏要正仆街

555555555555 mama is ging

仆街你地個個都知

岩岩佢唔知傾哥改左名貼事後，惡撚到叫人收起張事後，知道係傾哥即刻做死狗say哂sorry，個畫面幾好睇，驚死人地嬲佢唔出水咁

新po繼續留名

其實佢都唔係特別準
D FANS係咪淘寶買嫁屌

格黎屋

#幾 想睇動物園

呢度個個都恰鳩我 我潛啦

In 9up we 7s

on9出水比on9仔跟 理人做咩
賭馬好過了

你唔比水我我賭撚咩

啱呀，嘥精神

比水我

而家改左咩名

收工

勁？

依家即日係咪仲係鬥快？好耐冇上Apple store買iphone

你又啱

八婆你收嗲啦 話我盧B

Mama 我要生日禮物

9up子好球

盧狗轉頭過埋尾數比我
講明撐一次收5000

happy birthday to you

收嗲啦八婆

盧又要派5000了

左右咁惡既

Thanks 今晚推二口先

好似話撐盧，盧會派5000

我收4000

做爛市

2000

我貼10蚊

ky 我撐你派幾多

一次4千好過賭球

三粒

弱智

照殺

555555555555555555555555555555555555555555555555555555

今鋪撐你呀

6666666666666666

77777777

小妹好似孤身作戰甘

隔離盲捧

回來了？

嘩屌 機票好撚貴

人地人多勢眾 小妹縮番埋老母個閪了

早就要啦

我唔介意king蛇次次出五皮既事後飛啊
認輸 打lol算

我都縮

好多野做

打lol未 靚女

夢大

幫拖先

番緊工

2017 十大笑話之首

夢神vsKing

收嗲啦 夢大咁型都jer

尊重啦

成班hater盲跟輸晒

我跟你

就收工 收10 加油阿

笑死

加油

垃圾多蒙唔識入波

去晒格離踩場做乜9😂

咪JER我老死夢神呀

MY FD你要同人單挑 我好緊張

上樓好時機

成班葡萄撚

正反正正反手

好球

等睇
10場都0:0

555

尖尖有40%的
4:0 尖尖羸

All in gun

555555

ok guned

唔好買咁大
細細地100k好喇

100

單邊14角

mama 生日快樂

屌你明知收鋪仲行行行 一野打暈佢左住我收工

阻

尖尖世界第一

笑4我

尖尖好波

愛占力

買屌米

各大蛇龍游淺水

一千蚊有得玩

R霸>R 冠

9up gor 打爆乜7 king gor示範台
1.聖日耳門10.5s😁
2.圖庫曼9.5b😁
3.墨城9.5s😁
4.墨城7.5b😁

好型

咁廢學人比料 笑4

呢個時間訓又5係 又想睇R聯

唔好po上黎啦

比卡超

咁你可以早D訓架嘛

你5好嘈住哂啦

比卡比卡

會唔會後上突擊

輕磅後上希望轉灣搵到位上

#294
Dreambig!🗞
2017年9月13日 22:37:37
錯有錯著 咁有冇 中有中著？

要笑??

萶個針對夢大=同我過5去
我會call我大佬-----變身來ko哂你地

唔好嘈住你=.= 我默默GCHI你好了

咪助長佢

哈哈 阿鼻
好短

6 7 9 10

歲出[img]圖片網址 [/img]才木

比比卡 比卡 超

曼城9.5b

8

變身大佬

卡窿

....

説到痛處

要必勝就去返工啦仆街含家產

有冇工介紹

介紹我返夜班

暫時無

你樓下保安

有諗過 仲可以夜晚數角
但多數收幾點

咁練練下心見到個肥c9咪會嚇到尿都標埋

你可以買大架ma

犬？

嘉欣bb都生日快樂
大家生日快樂

對面驚4無水跟咁🚬

我都驚

做咩

12碼

個老女人就黎擺大壽

你出十埸先 我想上樓

咩黎

尖快挑吧

咁剩係可以返星期5/6

說個笑話
頭先問老母今日星期幾 但係我知今日跑馬

唔明...

屌既只係眼紅 酸

跟住我老母話今日跑馬喎 我先記得今日星期幾

我樓下個保安叔叔輪班
有時佢地訓左 我3 4點返到去都唔好意思叫佢開門比我
但我唔記得密碼

你咪當更果刻訓到朝早去返工囉

佢話張馬飛

岩呀
你中我咪恭喜下你囉

🤔夜更係8-8?

我果邊係

媽媽生日快樂

好似幾好 份多份工

12個鐘咁長

LOL個星光少女SKIN包買唔到?最新出果個

返多份工 冇咁多野諗

小妹正式放工

好多人生日咁 恭喜哂

生日有人派??

辛苦曬

想自己去唱K

出左個30蚊唱K Redmr.

好遠REDMR

好眼訓

唔係新路就REDMR咖啦

我係屋企對住隻貓唱K算

bb番黎打機未

訓先 沉日3點訓 今日早啲訓

打唔打機

如我知錯

早抖LA

可否乃念最初再苦都快樂過要告別懲罰我怎可

我想訓教==

有無人打機阿 快啦

Lol?

SURE

食完蛋糕 早抖各位

棋王Bb玩唔玩 我未翻到

快D LA

生日快樂 早抖

早抖啦 生日快樂?

心碎生快

多謝 不過今年唔快樂

聽晚先好唔好 做到腰都斷

有手足陪你
聽日放假 有咩我陪你傾

多謝

訓喇我

訓醒可能快樂呢 訓醒都未過生日

屌你牙

冇了 準備返多份工麻醉自己

你班垃圾唔打機 我自己單排上鑽

Ok 鑽區等你

有咁等錢洗咩

聽日番全日牙

SOR CARRY ME OK?

遲下啦 連番幾日狗工

OK 聽日洗唔洗番工 bb

當我無問過

聽日放假阿阿

你傻閪牙 連番三日牙 仲問

冇 唔想面對世界同失敗的自己

入錢跟西面推16口咪係

翻工度左條收息8串1